木村拓哉×人中之龍工作室×法庭劇動作遊戲 「審判之眼：死神的遺言」將於年尾發售！

木村拓哉×人中之龍工作室×法庭劇動作遊戲 「審判之眼：死神的遺言」將於2018年12月13日（四）發售!

遊戲介紹（短版 ) 公開！ 木村拓哉 in PS4™

法庭劇巨作
名為正義的凶器

木村拓哉主演的PS4™專用全新遊戲即將發售！ 知名演員／藝人木村拓哉和「人中之龍工作室」總監督名越稔洋組成實力堅強的陣容，一同打造高潮迭起的法庭劇動作遊戲。

被囚禁在過往錯誤中的男人克服苦惱和挫折後，等著他的究竟是神聖的啟示，還是死神的囁嚅？

【主演】木村拓哉 谷原章介 ピエール瀧 滝藤賢一 中尾彬
【樂曲提供】[ALEXANDROS] 【總監督】[名越稔洋]

桐生一馬x久利生公平

網民回應

Louis Lin 1 小時前
太猛拉 !! 戰鬥流暢度比龍6/極2更讚了 還有風格 畫面也更精緻 !

grgergesr nameerghserh 53 分鐘前
太棒了，可以用木村揍人

謝志哲 14 分鐘前 (已編輯)
人中木村、人中hero、人中久利生……

Henry Hoi 1 小時前
偵探之龍

就咁睇似係用左6同極2個新engine
不過又係嘅，無理由整左出黎淨係用兩次
（仲要其中一隻係重製）

睇落唔錯

個神室町係咪同人中一模一樣

SEGA Games 旗下人中之龍工作室配合今（10）日在日本舉辦的 PlayStation 新作發表會「PlayStation LineUp Tour」活動宣布，將推出由日本知名偶像木村拓哉主演的 PS4 原創新作遊戲《審判之眼 死神的遺言（ジャッジアイズ 死神の遺言）》，預定 12 月 13 日同步推出中文版。

《審判之眼 死神的遺言》是由《人中之龍》系列總監名越稔洋領軍的人中之龍工作室製作的原創新作，是名越稔洋首度挑戰法律劇題材作品。以律師事務所為開端，敘述由日本男星木村拓哉擔綱演出的律師八神調查案件的經歷。此外還請到谷原章介、中尾彬等實力派演員參與演出。

《審判之眼 死神的遺言》預定 2018 年 12 月 13 日同步推出日文版、繁體中文版與韓文版，2019 年在歐美推出。並於今日搶先釋出日文搶先體驗版，其他語言搶先體驗版將於後續公布。

好撚正喎 必買作

同人中北斗一樣，主角換個樣就當隻新驚賣3百幾，SEGA真係遊戲界環保撚

買硬

睇唔慣木村咁高

木村咁好打

正阿喂

唔覺得會有得用木村去玩邪骨入房仔打飛機

啱曬達叔

3分27條女咁似川栄李奈

個場地又係用返神室町……好悶呀

新引擎鎖30fps，畫面太鮮艷，我寧願佢用返舊引擎

d成本去曬請cast到

好想知佢有冇桐生咁好抽

人中之木龍木村DLC

玩左試玩，同人龍一樣，但木村真係好型，用佢打人真係好爽

完全係可以為左木村而買

今日出左中文體驗版
7.5GB

你地試左未

連啲「極」都同桐生一樣

其實我覺得有D過份
招式從來都係一個角色既icon

咁貴請木村返黎 但d動作用二手野
sega真係好撚寒酸

會唔會有人中啲人做彩蛋
桐生出下場

非PRO玩成日掉幀

唉屌真係幾失望下
重用神室町我都接受到
但啲極都一樣真係好撚無誠意
希望三個月後個成品會有大改善
雖然我點都會買

出得咁密都預咗佢環保
無諗過咁無誠意啫

木村個樣點睇都唔似係打得嘅人 可唔可以搵個武打明星做主角

木村要跳樓了

律政之龍咪好好地

出極3好撚過啦

已經唔係誠意既問題
在我而言覺得sega侮辱左個角色
名越總監真係環保到咁樣

機能咁廢預咗㗎啦...

點解律師可以咁好打

其實對住呢啲咁冇誠意既game
希望大家唔好做壞規矩 一齊罷買
唔係叫你罷玩 想玩可以買二手 低唔好買全新黎玩

利申：成個神室町copy落去第二隻game我已經接受唔到

我寧願佢d預算拎來開發隻game仲好 哂錢用名人真係冇咩意義

重用新室町+環保極
咁都可以當新ip出真係服撚左

支持

點都要有人買一手
如果唔係邊度有二手畀你哋買

又係一模多用,成撚日神室叮

買2手好過,極都一Q樣..真係換個人就當新GAME......

神室町之前咁多集人中真係玩到爛晒，連D舖頭位置都一模一樣，完全冇新鮮感

日系game愈來愈食老本同垃圾

收嗲啦

係啲武器一樣啫 其他都幾型

換湯唔換藥
仲要同一個引擎玩咁多次咩都玩厭啦
啲極又唔改下
尤其是拎住道具嗰啲
拎住架單車個極由0開始已經睇過一百幾十次

PS4 主機已經好平

諗極唔明點解仲會有人唔買 Pro...

慳到咁病態

玩蜘蛛俠仲好順喎
隻GAME擺明寫得差先咁疾
SEGA FANS咁病態

PS4 舊版較 PRO 機能差係事實

你有機會玩其他對機能較高的GAME就自然明白 60fps 同更高畫質的重要性

我立即

買

x2

重用系統同材料冇乜所謂
當HERO遊戲版咁已經係賣點，最好用到木村唱K上夜總會同做下啲on9嘢
係故事想寫好啲，有日劇feel最好

佢加個法庭part好似逆轉裁判咁我就買

點講都好 實有人會買
但起碼連登仔自己團結少一部分人
對得住自己 對得住其他想玩好game既人

冇玩過人中
呢隻好吸引我

值得試,
我地玩過人中果班先會屌佢環境同戰鬥變化唔太大
新接觸既巴打絕對值得玩

而家有得訂呢隻game未？

地圖一樣唔緊，極都一樣真係嬲
玩人中最鍾意睇啲唔同嘅極

好多間有喇
不過我建議去藍店訂

啲極唔係桐生一馬出 硬係覺得怪怪地

同cod一樣 1年出1集你都唔洗期望會係咩誠意之作 只係賺錢為上既商業作品

好多冇pro機 死忠

人中北斗木村

玩過god of war 4 嘅話
呢類動作game 流暢度/爽快感，日本game 呢期追唔上

其實誠意分都輸晒 呢兩年歐美Game既劇情 / 仔細程度都有極大進步

相反....sega

直至近年開發最新「Dragon Engine」遊戲引擎，開發小組的技術力得到提升，如果此引擎只在《人中之龍》完結的話就有點可惜，故此他們實現多年願望，製作一個獨立於《人中之龍》的全新作品。

From:

講得坦白D, 佢意思係咁撚多錢開發個新引擎用得兩集好蝕章, 起碼用多3 5 7年渣盡佢先

不過我都應該會屌住買呢隻 始終幾期待佢個劇情, 而且有木村

keep住用新engine好正路姐
有邊間廠唔係咁做
但重用差唔多嘅gameplay,甚至重用埋啲極就真係抵屌啦

更正一下先
睇返最近新release既Youtube片 極同埋招式都有多左好多既

另外， 出左追加特典
木村多種語音鑰匙扣

非人龍/木村fans既話真係唔建議買
樣樣野都拎番人龍黎翻炒 仲要賣成420真係cls
隻人龍3remastered 賣380都已經比人屌過一次 sega今次又黎呃fans錢

咪係 大把驚靚過佢都唔lag喇
擺明就係粗製濫造
人龍fans咁都有得撐

雖然SEGA是環保撚，
但人中系列FANS都是會照買。
遲點可能CROSSOVER埋人中D角色。

一隻動作game變到2k/fifa咁
每年小更小改當新game
都仲有fans埋單

體驗版第一章出了 有冇人玩咗